（集思廣益）點先克服到睇鬼片嘅恐懼

如題

由嚇鬼阿嫂果類笑元素既鬼片開始睇，，慢慢睇返d無咁恐怖，有返少少抗體先睇返d驚慄片

去戲院睇次勁既，嚇撚到仆街個隻，以後你就百毒不侵

去睇幾次回魂夜就無事架喇

其實我睇啲血腥片都仲ok 但有啲一轉鏡頭就嚇果類真係嚇到pk

我驚忍唔住走場

明明就係笑片黎

樓上

我都頂唔順

(1) imagine you are dead so you are one of them, or you are the ghost instead of the human victims.
----------

(2) imagine you are so powerful that you should not fear ghosts but ghosts should fear you
----------

(3) understand that most ghosts actually don't do anything when they come out

Usually horror movies only show a brief image of the ghost, then comes a long time of victims' screaming and showing a twisted face. Eventually the victims will die. But the process of how ghosts attack victims is completely skipped.

It is the screaming and twisted face that make you feel it must be very scary. Kind of like nervousness, fear is infectious.

========================

I had the same fear in the past. I used the above tips and kept watching some horror movies for training. Now I have got over this fear. Hopefully my suggestions can be of some help to you.

登記左選民先好睇鬼片

the movies that i watched for training

大頭怪嬰, 童眼, Mama

唔怕睇心寒懸疑類既鬼片 但好憎睇jump scare

發多啲夢 對住班狗堆武器真係可以訓練膽量

睇多啲就麻木㗎啦

瘋狂睇林奠d片 之後甚麼鬼也不怕

睇鬼片好多時都係音效個下嚇一嚇
好少真係會有種心寒既恐懼
依啲冷靜一排就冇事
最煩就係睇完之後會有一段時間個腦係咁諗
就算唔驚都會覺得煩

人經歷多就唔怕
當然有例外我女友一個人瞓要開燈

當笑片咁睇

Will you leave the toilet light on while sleeping in hotels? I will.

你睇多啲鬼片嘅making of
你就知道套戲雖然恐怖，但每一幕在場都好多工作人員
有講有笑
你抱住呢個心態，睇鬼片時驚就諗返呢啲畫面，就變得唔驚

同女睇

睇下d鬼片題材既av

唔開聲睇